人民日報--中聯辦是權威，有絕對資格凌駕一國兩制，香港反對派別再以一國兩制為自己詭辯

真

老馬認同